(外國撚) 喺美國通常喺邊買衫？

呢排夏天想買新衫 但真係好難搵到啱
H&M Hollister 着兩三次 變曬形
想知大家係外國通常去邊買衫

Ted Baker

hollister 我著到兩季

啲背心短褲 洗洗下梅曬

我係21歲絲 想買啲casual 着既衫

來來去去都係AE H&M同HOLLISTER

就係想睇下有冇人有啲好建議

Costco 中間個堆減價貨

uniqlo

如果要平又真係普通Tee黎黎去去都係上面果堆
大路野就唔多提

Ted Baker料又唔錯 簡單得黎有啲detail cutting都好好
Weekend MaxMara同上
但都比較貴少少

另外既有Allsaints, Sandro, Jisaw, Theory, Kooples, Massimo Dutti等等料都會比H&M Hollister好
可以揀下 好多都casual 各有所好
價錢值唔值睇個人
不喜勿插

唔知你洗果方面有無問題
依個環節都好重要 免得破壞件衫fabric
除左跟標籤旨示上黎洗同乾
基本上機洗都反面用delicate會好啲

u 記啦

Jcrew Factory 幾好

nordstrom

Ross

asos

Old Navy

Goodwill

Marshalls

patagonia, champion

要凍水洗，low spin
講真真係幾唔cum
但係淘寶價錢，cutting又ok

Topshop 平靚正

A&F hollister都唔會行 頂唔順佢陣香水味
買衫嘅地方有好多喎 anthropologie zara macy’s saks fifth ave neiman marcus nordstrom urban outfitters ross old navy 數唔晒

Supreme

Wrangler?
Quality幾好 唔貴